生仔要考牌系列，個小朋友俾繼父餵食醉雞

#ParentLicenses0532

呢個呀媽自以為自己好偉大。佢比前度搞大完個肚，人哋唔要佢，佢就話要做單親媽媽。
.
單親媽媽唔係問題，問題係佢生完個女出嚟……
.
1. 成日見到佢個女成凌晨4-5點都唔瞓
2. 仲要唔買玩具俾佢個女玩，佢個女得一個波玩都勁開心
3. 有時仲要俾佢啲fd（未結婚未有小朋友）湊兩三日，佢果女果時仲要得幾個月人仔，點解可以咁放心俾人湊？？自己經常去打麻雀去飲酒，跟住自己又喺ig打話好掛住個女，但又成日喺fb問有無人想拎佢個女去玩幾日
.
相中係佢現任，點解可以偷偷地俾醉雞佢食？佢個女而家應該未夠2歲，佢仲要打「又嘔又面紅又行唔到直線」，跟住仲要話笑死佢？唔係應該擔心先㗎咩？咁都可以放上ig？
.
佢唔生好過生，生完個女出嚟又唔照顧佢，周圍搵人湊，個女晚晚凌晨都唔瞓，仲要有時喺ig 錄片用粗口鬧個女。
.
圖片來源：讀者投稿@Lau
文章來源：讀者投稿@Lau
提交時間：2019/6/14 下午4:12
____________________________
#生仔要考牌系列 #生仔要考牌
歡迎投稿：

關我撚事 又要blur撚曬 屌你老母

cls